頭先揸車係屯門公路，準備出去荃灣路前一段路，有閃燈

但我唔覺係頭頂閃，好似係隔黎閃
咁係咩意思
條路限70,我好似去到90

免費影遺照

中快相囉，有白鴿籠

地炮

講緊呢支?呢支係堅野黎嫁wor,見過佢閃,猶如主角一樣呀

固定籠都中就...

超20姐,你唔係P牌驚閪咩
最多咪扣3分,錢解決到既問題就唔係問題

準備出荃灣段路係特別易中
本身行80，之後轉70
一般車都唔會行80咁低

屌，我六月係西貢已超左次扣三分罰450啦仆街

就係呢到

呢支快過80就閃
親眼見到警車都中
果陣心諗警車都無收又無著燈唔通係流四
點知見到閃左 好彩無跟

尋日返屯門去到深井唔知點解閃左一下好光，但果種閃度唔似快相機因為佢仲閃過部機，有冇人知咩事

固定籠常客

打鼓嶺新村落鄭植之開50嗰段路？
差唔多日日擺喎。咁你都中真係

點解固定籠會唔收油?

抵啦 當影定遺照差唔多

哩個位揸慣左冇咩野 不過冇lala80轉70唔係成日揸 好易中

係啊，第一次揸個到，屌